要舉行第二次公務員集會！同警察割蓆！譴責警方濫用武力，草管人命！

要舉行第二次公務員集會！
同警察割蓆！
譴責警方濫用武力，草管人命！

推呀